如果皇巴“拜“要改 會係d咩？

大家點睇？

樓豬都係想聽個‘蛆’字啫

皇巴巴

捨獌其誰

皇爸爸

利 我諗冇人反對

Bye

黎

皇爸爸

世界第一

皇曼曼

鍠疤獌

鈀蝗疤
鈀行先

獌

皇2巴2曼

皇鈀鏝獌軌
無疤狗份